(懷疑人生）到底人生存既目的係咩

日日返工，收工就打機睇動漫，放假都攰到唔想出街。
好羨慕啲人有一技之長eg:音樂人，畫家

利申：無自殺既念頭

目的: 尋找目的

為自己啊爸啊媽嘅一刻興奮負責

反抗

其實只要每日可以做啲自己鍾意嘅事，
喺你能力之內做到嘅事，打機睇動漫都無問題，
暫時未有一個特別嘅嘢提起你興趣，
唔代表之後無，到出現嘅時候，
你都可以發展做一技之長

同埋活在當下唔洗特登諗生存目的啦，
每日過得平平安安就已經好事
可以咪多啲去旅行，睇下個世界囉

因為你世界有一點點不一樣
香港需要你